裸辭需勇氣

返左份工3個月 準備裸辭 好想快啲走 但又好怕會搵唔到工 有無人都係咁

裸辭唔止需要勇氣. 仲需要儲備.

今日嘅你可能無牽無掛可以放縱一下. 如果他日要為生活唔一定有咁嘅選擇. 不如講講份工咩事仲好.

辭左兩個月 仲未搵到工

加油 你會搵到一份適合你嘅工

無花紅 無紅日假期 返shift 人工勁低 車程遙遠 但有一班好同事 但逐個辭職

4個月

諗唔諗住搵part time做住先

我好想 同埋唔想屋企人擔心

我自己都諗緊，到聽日就知有冇需要裸辭

打算搵聖誕pt做下先
無收入會比屋企人屌

我都諗住係咁 到新年先搵過份full time

點解你呢啲人咁鍾意用支那terms?

唔係好大件事啦. 咪一路做一路搵囉. 咁様反而可以慢慢搵份好的嘅. 冇咁多壓力.

點會搵唔到呀 睇你返咩工姐

咁條件 好難留人
BTW 點解咁西 都仲要去做

一時之間睇唔開 一開始以為好好做

新工啱啱又裸辭咗

點解呀？